---
aid: 9025
zid: 462355
title: "说起来，打字机都有防盾"
author: DDG
date: 2013-10-07 19:38:10+07:00
lastmod: 2013-10-09 20:44:00+07:00
---

DDG 于 2013-10-7 19:38:10 发表了：

且不说黑尔的手下怎么在海里还能射弩而且准确命中，他们又是怎么打穿防盾击中炮手的呢？另外不是巡船只有一门大炮，怎么中左所出现了两门呢？

---

兰度 于 2013-10-7 19:40:44 发表了：

而且单桅巡逻艇上装的是 12 磅炮，怎么到这家伙手里就变成 24 磅的了？

---

糊状物 于 2013-10-7 19:55:21 发表了：

弩是从酒桶里射出来的，但酒桶从海里自动浮出，前后没提到酒桶附近有人，不但时间精准而且角度还自动控制得如此精确，这一整串机关我都觉得实在是太 bug 了。酒桶里哪怕是蹲着小孩也解释不了“悄然浮出”啊~~

---

DDG 于 2013-10-7 20:09:00 发表了：

> 糊状物 发表于 2013-10-7 19:55
>
> 弩是从酒桶里射出来的，但酒桶从海里自动浮出，前后没提到酒桶附近有人，不但时间精准而且角度还自动控制得 ...

射弩这段 bug 的不能再 bug 了，不说酒桶怎么过去，怎么浮出来的，弩在酒桶下海的时候怎么保持干燥，怎么上弦，酒桶本身就是个极度不稳定的射击平台，还要保证射中有防盾的打字机炮手，而且还必须一击致命，我只能说黑尔手下都是超人

---

knifers 于 2013-10-7 23:32:39 发表了：

其实用不着木桶弩啥的，就最简单的，船头船尾各一伪装的火炮，伪装成木桶还是布卷随意。在两船连在一起之后，忽然霰弹齐射，交叉火力就足以扫荡那个小巡逻艇的甲板的了。然后大批水手利用撑杆绳索快速跳帮，很轻松就能夺船

---

yanhansong002 于 2013-10-8 18:27:57 发表了：

> DDG 发表于 2013-10-7 20:09
>
> 射弩这段 bug 的不能再 bug 了，不说酒桶怎么过去，怎么浮出来的，弩在酒桶下海的时候怎么保持干燥，怎么上弦 ...

我看到这段还以为黑尔发明了潜水设备呢。{:5_115:}

---

suinbuaa 于 2013-10-8 20:07:21 发表了：

吹牛者说的好像是木桶从背后浮出来，巡逻艇上的人注意力都在另一侧的渔船上

不过木桶这段还是亮闪闪的大 BUG

---

kkkone 于 2013-10-9 20:44:51 发表了：

其实我觉得是复刻勇气行动片段但是搞砸了的情况。

---
